[油頭撚]有冇巴打喺美國LA去過barbershop剪頭髮?

細佬 我二月中會去LA果頭
想親身試下外國啲barbershop
有冇ching有好推介